陳雲：七百萬香港人中的不是新冠流感，而是泛民黃絲的政治降頭術。

在店內強逼驗額頭體溫的，在街上派口罩和消毒水的，都是散播政治恐慌的降頭師，意圖將去年的狂傲香港人馴服下來。這些降頭師的政治前途無可限量，升官發財，飛黃騰達。

老實講d人都用手掌探 邊有人真心驚肺炎呀

口罩咪又當通行證

]
扮燒山fans嘅雲糞

熱狗垃圾

終於都露底牌啦咩你條垃圾雲粉
幾時同你契爺吹一吹

你呢啲根本就係連登嘅惡性腫瘤